@prefix dct: <http://purl.org/dc/terms/> .
@prefix rdf: <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#> .
@prefix skos: <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#> .
@prefix xsd: <http://www.w3.org/2001/XMLSchema#> .
@prefix rdfs: <http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#> . 

<https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/BedrijventerreinperceelInGebruik> a skos:ConceptScheme;
  skos:definition """'In gebruik' kan zowel slaan op economische als op niet-economische activiteiten, b.v. een bewoond woonhuis, een bewerkt landbouwperceel,â€¦
    Bedrijfsverzamelgebouwen zijn steeds 'in gebruik' en ' aangeboden'."""@nl;
  skos:prefLabel "BedrijventerreinperceelInGebruik"@nl.


<https://data.vlaanderen.be/id/concept/BedrijventerreinperceelInGebruik/inGebruik> a skos:Concept;
    skos:prefLabel "in gebruik"@nl;
    skos:definition "Indien een deel van de oppervlakte van het bedrijventerreinperceel in gebruik is"@nl;
    skos:inScheme <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/BedrijventerreinperceelInGebruik>;
    skos:topConceptOf <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/BedrijventerreinperceelInGebruik> .


<https://data.vlaanderen.be/id/concept/BedrijventerreinperceelInGebruik/nietInGebruik> a skos:Concept;
    skos:prefLabel "niet in gebruik"@nl;
    skos:definition "Indien de volledige oppervlakte van het bedrijventerreinperceel niet in gebruik is"@nl;
    skos:example "Leegstaand gebouw, braakliggende grond"@nl;
    skos:inScheme <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/BedrijventerreinperceelInGebruik>;
    skos:topConceptOf <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/BedrijventerreinperceelInGebruik> .


